/* Replacement for chat message with no content */
"  Content deleted" = "  内容已删除";

/* Invite reaction button */
"Accept" = "接受";

/* Toast notification */
"Action failed: %@" = "动作失败：%@";

/* Alert title */
"Add contact" = "添加联系人";

/* Alert placeholder */
"Additional info (private)" = "附加信息（私人）";

/* Alert explanation */
"Also block and remove all messages" = "同时阻止并删除所有消息";

/* Swipe action */
"Archive" = "存档";

/* View title */
"Archived Chats" = "存档的聊天";

/* Button to open chat archive */
"Archived Chats (%d)" = "存档的聊天 (%d)";

/* Warning in delete account alert */
"Are you sure you want to delete your account? It cannot be undone." = "您确定要删除您的帐户吗?无法撤销。";

/* Warning in logout alert */
"Are you sure you want to log out?" = "您确定要注销吗？";

/* Alert action
   Invite reaction button */
"Block" = "防止";

/* Alert action */
"Block contact?" = "屏蔽联系人？";

/* Toast notification */
"Can't change permissions for this user." = "无法更改此用户的权限。";

/* Toast notification */
"Can't make this user owner." = "无法将此用户设为所有者。";

/* Alert action */
"Cancel" = "取消";

/* Error message */
"Cannot send email: functionality not accessible." = "无法发送电子邮件：功能无法访问。";

/* Alert title */
"Change Password" = "更改密码";

/* Alert action */
"Change permissions" = "变更权限";

/* Invitation subject */
"Check out Tinode Messenger" = "查看Tinode即时通讯";

/* Invitation body */
"Check out Tinode Messenger: https://tinode.co/" = "查看Tinode即时通讯：https://tinode.co/";

/* Alert title */
"Clear all messages?" = "清除所有消息？";

/* Button text */
"confirm" = "确认";

/* Alert title */
"Confirm contact" = "确认联络人";

/* Info message */
"Confirmaition message sent to %@" = "确认消息已发送至%@";

/* Toast info message */
"Confirmed successfully" = "确认成功";

/* Toast notification */
"Connection to server lost." = "与服务器的连接丢失。";

/* Menu item */
"Copy" = "复制";

/* Alert action */
"Copy to clipboard" = "复制到剪贴板";

/* Error message */
"Could not change password: %@" = "无法更改密码：%@";

/* Error message */
"Couldn't connect to server at %@: %@" = "无法连接到服务器 (%@)：%@";

/* Alert action
   Menu item
   Swipe action */
"Delete" = "删除";

/* Alert title */
"Delete the group?" = "删除群组？";

/* Section title */
"Directory" = "目录";

/* Alert title */
"Edit account name" = "修改帐号名称";

/* Alert title */
"Edit Group" = "编辑主题";

/* Alert action */
"Email" = "电子邮件";

/* Toast error message */
"Enter a valid credential (phone or email)." = "输入有效的凭证（电话或电子邮件）。";

/* Alert prompt */
"Enter confirmation code sent to you by %@" = "输入%@发送给您的确认码";

/* Alert message */
"Enter email or phone number" = "输入电子邮件或电话号码";

/* Alert prompt */
"Enter new password" = "输入新密码";

/* Error message */
"Entered text is neither email nor phone number." = "输入的文字既不是电子邮件也不是电话号码。";

/* Toast notification */
"Error changing permissions: %@" = "更改权限时出错：%@";

/* Error message */
"Failed to create account: %@" = "无法创建帐户：%@";

/* Error message */
"Failed to save group and contact info." = "无法保存群组和联系信息。";

/* Error message */
"Failed to subscribe to topic: %@" = "无法订阅群组：%@";

/* Alert action qualifier as in 'Delete for all' */
"For all" = "为所有人";

/* Alert action 'Delete for me' */
"For me" = "只对我来说";

/* User name prompt */
"Full name, e.g. John Doe" = "全名，例如张伟";

/* Invite reaction button */
"Ignore" = "忽视";

/* Error message */
"Invalid group ID: %d (%@)" = "无效的群组ID：%1$d (%2$@)";

/* Dialog title: call to action */
"Invite" = "邀请";

/* Alert action */
"Leave" = "放弃";

/* Alert title */
"Leave the conversation?" = "离开对话吗？";

/* Alert title */
"Leave the group?" = "离开小组？";

/* Section title */
"Local Contacts" = "当地联络人";

/* Login progress text */
"Logging in..." = "登录中...";

/* Error message */
"Login info missing..." = "找不到登录信息...";

/* Alert action */
"Make owner" = "设为拥有者";

/* View title */
"Manage members" = "管理会员";

/* Toast notification */
"Message not sent." = "消息未发送。";

/* Toast info */
"Message with instructions sent to the provided address." = "带有说明的消息已发送到提供的地址。";

/* Alert action */
"Messages" = "“信息”";

/* Alert placeholder */
"Name of the group" = "组名";

/* Invalid date */
"Never ??:??" = "没有时间戳记";

/* View title */
"New Chat" = "新聊天";

/* Error message */
"No access to email" = "无法访问电子邮件";

/* No read access in chat
   Toast error message */
"No access to messages" = "无法访问“信息”";

/* Placeholder when no members are selected */
"No members selected" = "未选择成员";

/* Placeholder in empty chat */
"No messages in the conversation" = "对话中没有讯息";

/* Alert action */
"OK" = "好";

/* Toast notification */
"Only Owner can delete group" = "只有所有者可以删除组";

/* Toast notification */
"Owner cannot leave the group" = "所有者不能离开群组";

/* Error message */
"Password too short" = "密码太短";

/* Toast notification */
"Permissions not modified: %d (%s)" = "权限未修改：%1$d (%2$s)";

/* Progress overlay */
"Please wait..." = "请耐心等待...";

/* Placeholder text in editor */
"Private info: not set" = "私人信息：未设置";

/* Progress overlay */
"Registering..." = "建立帐户...";

/* Alert action */
"Remove" = "去掉";

/* Confirmation */
"Remove %@ from %@?" = "从%2$@?中删除%1$@？";

/* Confirmation */
"Remove and ban %@ from %@?" = "从%2$@中删除并禁止%1$@？";

/* Alert action */
"Report" = "向当局报告";

/* Alert title */
"Report contact?" = "向当局报告小组？";

/* Alert title */
"Report Group?" = "向当局报告小组？";

/* Error message */
"Request failed: %@" = "请求失败：%@";

/* Progress overlay */
"Requesting..." = "正在要求...";

/* Placeholder prompt */
"Search by tags" = "按标签搜索";

/* Error message when permissions are missing */
"Search functionality limited. Grant Contacts permission." = "搜索功能受限。授予联系人权限。";

/* Error message */
"Select at least one group member" = "选择至少一个小组成员";

/* Alert action */
"Send message" = "发信息";

/* Toast notification */
"Something went wrong: %d (%s)" = "有些不对劲：%1$d (%2$s)";

/* Toast notification */
"Tags missing." = "标签缺失。";

/* Error message */
"The file size exceeds the limit %@" = "文件大小超过限制%@";

/* Toast notification */
"Topic name missing" = "组名丢失";

/* Swipe action */
"Unarchive" = "取消存档";

/* Undefined chat name */
"Undefined" = "未定义";

/* Button with missing text
   Placeholder for missing file name
   Placeholder for missing file type */
"undefined" = "未定义";

/* Placeholder for missing topic name
   Placeholder for missing user name */
"Unknown" = "未知";

/* Sender with missing name */
"Unknown %@" = "未知 %@";

/* Error message */
"Upload failed (%@). No server response." = "上传失败（％@）。没有服务器响应。";

/* Error message */
"Upload failed (%@): empty response body." = "上传失败（％@）：响应正文为空。";

/* Error message */
"Upload failed (%@): response code %d." = "上传失败（％1$@）：响应代码％2$d。";

/* Error message */
"Verification failure: %d %@" = "验证失败：%1$d (%2$@)";

/* This is 'you' (pronoun) */
"You" = "您";

/* Call to action */
"You are invited to start a new chat. What would you like?" = "邀请您开始新的聊天。你想干什么？";

/* Toast notification */
"You are offline." = "您离线。";

/* Placeholder when no chats found */
"You have no chats\n\n¯\\_(ツ)_/¯" = "您没有聊天记录\n\n¯\\_(ツ)_/¯";
